有咩手機game對機能需求高，而又好玩？

任何類型都ok

swag

Game？
機能需求高？

minecraft

白貓Project

GTA系列

講求速度都係啦
COD 傳說 賽車個啲

未聽過呢隻game，可唔可以介紹下玩咩ga？